求admin處理五毛comment 網絡欺凌中傷

請admin幫手處理🙏del中傷兩位女仔既comment

原名「一千蚊免費雞」 扮女人
現已改名為「口德村叔叔」
部分標題惡意煽動及中傷他人

求各位巴打絲打幫手

口賤就要ban？ 你真係惡過共慘黨

同埋邊到五毛？ 定你唔鍾意既人就係五毛？

佢之前扮女
依家又變返男
有po到我同其他網絡女仔既相起幾個唔相關既post
毫無證據咁惡意中傷🙏

圖？

我遮左個女仔既相同埋我既icon
麻煩大把睇下上面既圖🙏
佢唔鍾意我所以係連登其他人既post度散佈不實言論

咁惡 咁做咩唔post返佢

我只係開story呻cut唔到張信用卡 個位唔識既巴打張我comment左起三個唔相關既post

咁成個連燈都收得皮了 個個都係咁9up...

講真唔知道佢係邊個 見佢有周圍鬧ig上既女仔 應該係想中傷人發洩 無端端上左連登好冤枉 同佢對罵都冇咩意思 希望連登真係可以幫手del佢comment 。巴打據你所致尼d情況最後有冇機會處理到？🙏

sorry 但真係好冤枉 🙏至少del左有我同另外個女仔icon既圖先 佢連comment左三個po 意圖好明顯

好難講 祝你好運

🙇

尼位巴打扮完女人又改名做番男人
我只係起ig呻cut唔到信用卡就無故出現起連登
巴打張我洗版式comment起三個唔相關既post
毫無理據中傷本人

求admin幫忙處理 report🙏

今日先同佢交戰完
佢係咁屌公屋

係呀 我見佢係咁屌ig上用名牌既女仔同埋周圍亂鬧人 我可能ig story講既野佢唔啱聽😅就比佢po左出黎鬧
本身近來身體同精神上都出現左啲問題 依家壓力大到要食返藥 有少少辛苦 所以想儘快處理好件事